一人一個難頂濕鳩同事

講返條友背景先 ：
33 歲 ，A0，下面簡稱處男

事原係我見部printer冇晒碳粉，就叫處男換一個新toner入去，咁我就繼續忙我手頭上嘅嘢啦。過左5分鐘，我見處男仲響度玩緊，我就行過去睇下條友搞乜。一行埋去我屌佢老母，成張檯連部printer 都係碳粉，我即刻屌鳩佢：

我：你做過啲咩？呢度發生咩事？
佢：⋯⋯⋯⋯
我：換個toner會搞成咁？
佢：⋯⋯⋯⋯

見佢十問九唔應，我就自己去睇下個 toner 啦，一拎上手，我不禁大聲屌左出聲，屌你老味條柒頭竟然打開新toner個蓋，同我就咁倒碳粉入舊嗰個

仲要同我倒到周圍都係碳粉，大佬部printer新買㗎 你唔識換都可以問下人啊，你老味搞到我啱啱俾老細屌到暈

大家身邊有冇呢類極品同事？分享下

留名

佢係蠢姐
唔係濕鳩

佢事後有無say sorry

佢咩位? 人工幾多?

冇

普通文員仔，人工9k到

其實條友仲有好多嘢我未講出來

佢做人做到33歲都算係奇蹟嘅...

佢當時 interview 唔係咁㗎

我知道佢好似有中過兩次美容陷阱，同點數黨

上司唔喺到既時候會有人播歌
跟住佢跟住一齊唱
問題係我播歌係想聽首歌
唔係聽你唱，仲要日鳩日都唱
其實好撚難聽你知唔知

9k仲要人做咁多野
肯做已經偷笑啦

呢d野梗係叫IT狗做

F5 畢業，會考0分，你覺得俾幾多人工先算合理？

我公司果個 問佢野 又唔應 再追問佢 就答我noted 就算9數 我屌佢老味咩！

耶撚,,,

I know the feel

D 文件永遠等到老細響度時先 print；十幾間公司啲貨等緊要處理，手腳慢到永遠只做一間，等我整晒其他，條友就會行埋來問我洗唔洗幫手

估中左

D 野做錯都唔緊要 懶都唔緊要 屌佢老味 仲要日撚日都講大話

公司有幾件old news is so 唔識串

極品